柒到唔敢睇系例 TVB主持人跳抖肩舞（回帶 ）

真係堅柒